# Currency Converter

Простое приложение для конвертации валюты между рублями и долларами. Вы можете конвертировать суммы как из рублей в доллары, так и наоборот, используя курс валют.

## Интерфейс программы

Приложение использует переменные окружения для управления курсом валюты и направлением конвертации.

### Переменные окружения:

- **CURRENCY_RATE**: Курс валюты для конвертации. По умолчанию установлено 1 USD = 71 RUB.
- **AMOUNT**: Сумма для конвертации. По умолчанию установлено 0.
- **CONVERSION_DIRECTION**: Направление конвертации. Может принимать значения `rub_to_usd` или `usd_to_rub`. По умолчанию установлено `rub_to_usd`.

### Запуск программы:

1. Установите необходимые переменные окружения перед запуском программы.
2. Запустите `main.py`.

Пример использования переменных окружения:

```bash
export CURRENCY_RATE=0.014
export AMOUNT=100
export CONVERSION_DIRECTION=rub_to_usd
python main.py
```
После запуска программа выведет конвертированную сумму в соответствующей валюте.
# Версии
**V1.0**: Полностью готовое решение задачи конвертации валюты в обе стороны.